九巴鼓吹港獨主義？

強烈要求九巴停駛以下巴士路線。

以免引至大量五毛強烈不安，心臟病發死撚晒。。。

巴膠 你想表達d咩呀

好撚低能

諗左一陣先明